蕭若元講8 18 有人揾南亞人士製造流血事件，導致武警介入。

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

膊頭有花既南亞仔全部入黎

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

腦燒不如算啦

818 SAFE!

仲記唔記得當日69咁成功係因為連登仔踏出第一步出去社區宣傳

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

召喚UST南亞仔

同南亞人真。we connect